〔遍地開花〕安泰邨連儂牆

連儂牆又點少得安泰邨呢？
如果你都住係安泰或者安達寶達四順秀茂坪
歡迎你、妳同埋您上黎留低心聲
我地呢幾日都會出黎
我地就係213M巴士總站
我地呢幾日都係出沒啊！

有狗個陣 隱形民賤派林瑋連個影都冇啊！！！

PUSH！

頭先有狗黎 都係林冠存幫手擋走

做到野

支持， 加油

好波
香港人加油

蝗村小心行事

有冇安泰邨街坊可以幫手